Amazon notebook 已收貨...但開過封？

今日啱啱收到美森買既G731GU，但係打開時發覺開過封，想問下呢個情況正唔正常？香港清關需要有機會打開嗎？

同埋佢呢個包裝就咁得個紙盒加少少廢紙，咩保護都冇

之前買得個紙箱，廢紙都冇，幾驚打開撞爛哂

直接去問賣家啦

清關會打開 有無海關驗貨印？
利申 海關

唔驚少左野，最驚裡面裝多左d野⋯

係倉放得耐膠水乾左 甩左

唔怪得知啱啱就咁㩒開機無反應

我今日都收到G531GT了，冇開過都冇海關印，係唔係你嗰部比海關check過？

似係清關

我都係 shipped by amazon

屌你 樓主問完又失蹤
有冇海關驗貨印先
有就無問題啦

海關印會打係個紙盒上面？

亞瑪遜好撚多鬼鼠貨

如果佢唔使插線都開到機
咁咪即係代表部機俾人開過囉

原來可以咁線 唔該

無海關印

搵亞馬遜客服，同我講話退番$5美金俾我做賠償

要求退貨啦，只要用dhl 退貨就免費退。

幾年前買過部NB shipped by amazon，打開無左個轉插 其餘野正常

sealed package?

我買豬嘴都係俾人拆過

我Black Friday 買USD$898

有無海關印？

我都係amazon laptop ,ups 送黎冇開過

睇log
Hdd有log 睇到開關幾多次
已使用小時

係唔係Sold and shipped by amazon先？
其他人都可以上amazon開舖,再交俾amazon幫佢地Ship
可能見到你外國人,俾部退過貨嘅機你都唔出奇

我都係

個箱其中一邊個封條爛咗一半

想買 唔知幾時有優惠

not sold by amazon, only ship.
但個seller rating 都有98%，我比較過都算高

seller rate 唔好信，我試過eBay 99%都有假貨

咁可能二手當新機賣

windows 有無command 可以check 到？
battery usage? hdd usage?

crystaldiskinfo 睇hdd 使用小時，開機腐數

我諗最初步可以用Crystaldiskinfo呢類軟件check hdd使用時間先

再好似樓上巴打講 睇log
再對埋sn# 上官網睇有無註冊過保養（如有）

類似樓主個CASE，個貼紙貼唔實

其實唔洗。。。
只係睇你收貨果陣部機啲電用晒未。。。

如果比香港海關check 過，個包裝上高會有雷射貼紙。同埋一check 就起碼一個禮拜。
同埋notebook 用x Ray 一睇就知，所以單件送既話一定會伸報。

美馬就係咁on9

DHL直運5 notebook 5 iPad 都係全新
無拆

Amazon直送ASUS chromebook
封條／膠紙完全冇爛
但個手把位邊啲紙皮爛咗

我個部岩岩收sold同ship都係amazon us
盒上面貼紙無撕開到

同大家報告番

HDD使用時間得8個鐘，算正常

電池使用20分鐘

應該都算正常，但就真係唔知點解開封過